《APAN》年度 TOP10 人氣歌手，BTS、TWICE... 等上榜

《2020 APAN Music Awards》公開年度 TOP10 人氣歌手，BTS、TWICE 等均上榜。

由韓國娛樂管理協會 (Korea Entertainment Management Association，簡稱 KEMA) 主辦的《2020 APAN Music Awards》頒獎典禮，在26日公布根據粉絲投票、歌手過去一年的音源與實體銷售成績與專業評審評分而定的年度 TOP10 人氣歌手，分別是姜丹尼爾、THE BOYZ、MONSTA X、BTS 防彈少年團、SEVENTEEN、IZ*ONE、任英雄、GOT7、NCT 與 TWICE。

此外，單純根據粉絲投票選出的全球最佳偶像是 NCT、最佳表演是姜丹尼爾、最佳 MV 是 BLACKPINK 以及最佳 All-Rounder 是 GOT7 的 JB。

而《2020 APAN Music Awards》頒獎原訂11月28日舉辦，但受新冠肺炎 (COVID-19) 疫情影響延期。

因唱歌難聽跳舞唔齊而被評為韓國top10人氣歌手

屌你老母冇EXO冇RV 屌你老母

喊出黎啊

再睇落去都冇意思

係咁先 完

姜丹尼爾
我屌你老味

姜丹尼爾死

會唔會太勁

SM靠AESPA拯救✊🏼

真

なに